一個真正屬於黃絲嘅call of duty group上線喇

我地呢個group講乜都得
擁有高度自治同獨立嘅制度
以及共同目標
歡迎咁多位有玩COD嘅手足加入

P.S. 藍屎與狗不得內進

代fd開po

玩共雪又黃絲即係點